# Список событий и управление ими
Список событий, которые записала камера, находится справа на странице камеры. Типы событий, которые камера записывает, зависят от ваших настроек камеры и ее возможностей. Чтобы настроить запись, необходимо зайти в Настройки камеры.
Для каждого события в списке указаны время возникновения и тип. События разных типов в списке отличаются цветом и пиктограммами.

## Фильтрация списка

1. Нажмите кнопку в правом верхнем углу списка событий.
1. Настройте фильтрацию списка по типам событий, нажимая на пиктограммы типов.
1. Настройте фильтрацию списка по дате записи с помощью календаря.

В левом верхнем углу списка событий отображается количество не просмотренных событий во всем доступном архиве камеры.

## Удаление события

1. Нажмите на три точки сбоку от события в списке.
1. Нажмите на кнопку-урну.

Сразу после удаления событие можно восстановить, нажав на кнопку «Восстановить» в его блоке.

## Создание закладки из события

1. Нажмите на три точки сбоку от события в списке.
1. Нажмите на кнопку-закладку.

Событие, из которого создана закладка, останется в списке событий.
